T.T做掌上壓做到隻手D血管飛曬出來，有咩辦法可以縮細D血管？

如題

切左佢

做手術抽曬血管出黎 咁就唔會再有咁既情況

用手指大力禁番入去

練成咗白眼

多謝咁多位專業既意見

圖？

可以扯鬆D 塊皮
咁就冇咁明顯

伯母定圖

肥返10磅